有冇人由diploma升到上hku space嘅護理學副學士

想問下